尋晚班賭仔刁鳩波台手足

尋晚好撚串架
依家點呀
俾條仆街仔撚😂